
                      Tarantino es la caña, con cada nueva peli sorprende. Un baño de buen cine, violencia y sangre, muere todo Cristo! Una vez más el espectador se mete en la piel del prota deseando la ansiada venganza.
        
            